區選唔到一個月!

大家有咩方法趕走社區內嘅建制派? 討論吓

自推1

P牌係咪都自推唔到-_-

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

自推2

自推3

自推4

自推 5

廣傳：24/11/2019 區選投票日

請大家查實自己選民資料及當區嘅侯選人

查閱自己選民登記資料：

查閲自己住址嘅黃藍候選人：

《建議當日陪同或接走老人院之親屬》
《票投民建聯·香港玩撚完》
《請留意好多偽獨立人仕》
《一票不能少·由區選做起》
《勇武和理你做唔到·投票做到喇掛》

自推 6

自推 7

自推 8

自推 9

自推 10

自推 11

自推 12

自推 13

自推 14

自推 15

自推 16

自推 17

自推 18